學術研究 醫生定藝人搵得多錢d

唔計天王天后啦 都唔計暗星
普通當紅藝人 陸永呀 馬明呀
醫生就 私家診所醫生 朝9晚5 中間又兩個鐘食飯蛇王
私院醫生 手術醫生

邊個搵得多錢d

當紅
接一個商場job ~十幾萬或以上
指一套劇 ~一萬一集

醫生考到專科出黎撈 十/廿萬一個月

紅左的藝人 同名醫比較
唔紅的藝人 同普通醫生比較
先有得比

名醫可以上電視教人，受訪問費
出書整教材
同藝人一樣搵咁多
不過名醫責任大好多

唔紅的，藝人搵好少錢
一定醫生搵多些

麥明詩 朱千雪接幾個廣告都幾球啦
\\

做得學術研究仲會講錢咩
追求名先係重點

大家都生兩個女

6永爸爸
醫生爸爸
諗緊佢地有冇比較

出黎撈應該多啲
中環果堆可能一星期一球

*一個月

中建大廈果啲睇你十五分鐘1200蚊 唔計藥/其他檢查金
陳奕迅岩岩初道既時候5000蚊六首歌
自己計

睇男/女

普通診所醫生(女)
超過十萬一個月

明星好搵d

枱面一筆

枱底一筆

真係名醫仲同你出書上電視咩on9
做個手術都幾球啦

比我揀做e. 生都唔做藝人，做藝人叫雞吐痰去蒲乜乜77都唔得

醫生有星球人同月球人
指一星期搵一球
同一個月搵一球
真係最top既名醫如楊重光醫生
割個包皮都收你十皮
坐直升機去澳門做手術
應該三日搵一球

上電視先可以出到名

整容醫生咪發

你對名醫嘅概念係咪就係李家仁之流

會唔會日日都接廣告?
但出名ge醫生係可以日日都做手術, 一星期一球好平常

d有錢佬對住d明星好似狗咁撚
對住d醫生就神咁拜

唱六首歌曲最多都係半個鐘

我d fd 做醫生...做醫院唔係手術既月薪先得幾皮至十幾皮多d(睇年資）做私家診所普通門診 基本上20萬up一定有
至於普通藝人例如馬國明 呢d 一個月一定過普通醫生個數 電影紅星更加唔洗講